同女朋友一齊差唔多四年，都唔會我掂佢格肋底毛

佢係咪唔夠愛我

1999

係咪打漏字

樓主想講：同女朋友一齊差唔多四年，佢都唔會掂我格肋底毛

唔似
Btw 樓豬講乜撚野

樓主想講：同女朋友一齊差唔多四年，佢都唔會掂我，格肋底毛！

格肋底毛係新式助語詞
類似DNGH咁用 (好似係)

同女朋友一齊差唔多四年，都唔俾我掂佢格甩底毛

同格肋底毛一齊差唔多四年，佢都唔會掂我女朋友

似啲樣啦